習近平：中國要走自力更生道路

【Now新聞台】正在廣東考察的國家主席習近平明早會出席深圳經濟特區建立40周年慶祝大會。他昨日到了潮州參觀當地廠房，強調要走自主創新、自力更生的道路。

習近平南下廣東，首站到潮州參觀潮州三環集團廠房、展廳、實驗室及生產線。公司主要生產電子配件及先進材料研發，涵蓋手機、通訊及新能源。

習近平：「我們現在遇到一個百年未有的大變局，這種情況下，我們要走自力更生的道路，就是自主創新的自力更生，領會黨中央這樣一個戰略意圖，在這樣的一個大戰略中，找好選準自己的定位，為我們國家的富強，為我們國家的現代化，作出我們各自的貢獻。」

習近平明早會出席深圳經濟特區建立40周年慶祝大會，並發表重要講話。新華視點文章指，2012年以來，習近平三次南下都有到深圳，為世界提供觀察中國改革開放的窗口。

自今年五月以來，習近平反覆提到新發展格局，釋放出積極的信號，中國不僅不會與世界脫鈎，相反還要做逆全球化的逆行者，在更高水平開放中，統籌好發展及安全，不斷增強自身競爭力，要推動形成以國內大循環為主體，國內國際雙循環相互促進的新發展格局。

其實佢係咪想學當年老鄧南巡嗰招？

想重返毛澤東時代

內循環&內循環&內循環

當日開門 今日關門

自己食自己究竟有幾多種講法？

自生自滅

唔係好明佢噏乜，感覺到係將會無飯開同無褲著嘅意思。

鳩循環 直到永遠

無人買你啲支那嘢點自力更生

即係
各位國民你自力更生，不靠政府

有，衛生巾

殘疾先要自力更新

今朝開電視見到佢係度9up
即刻熄電視

即係黎梗大鳩鑊

人類總是...

習近平：中國要走自力更生道路, 為中共極權劃上句號.

公開講話都講到咁
睇嚟好撚大鑊

又話唔要脫鈎, 又話要大搞內循環, 自力更新
雜種呢個傻鳩係咪思覺失調

東莞唔重開點內循環阿

唔畀分手! 好叻咩分咗手我打飛機!

自力 更生人仕

上山下鄉
內循環
自力更生
自主消化

仲有咩

驚閪咩,支那登上場咪可以繼續昆錢偷技術囉

北韓近了

先捉加拿大美國人
再捉香港人
而家仲捉埋台灣人
人質外交

講過計劃過啲野有邊一樣野係work

問過強仔未

人食人，不斷內循環

要自力更生就同世界脫勾啦，冇自由世界喜歡中國！

老鄧鎮壓完六四想安定全球人心

而家鎮壓完香港咪老調重彈

逆行者天能？

香港人幫手淘寶同旅行

內循環啦契弟

聖旨到

想睇下下面班細既會做d 咩痴線野出黎

之前光盤行動都好癲

其實講左啲咩
睇哂都唔明啲強國文

慢慢

黑仔強，就快俾人舉手舉落嚟

即是內循環

自力更新
全球最大紅燈區

鎖國

大學生畢業即刻上山下鄉

逆全球化的逆行者

dllm 支共咁多垃圾口號

雜種強呀
愛國藍絲準備好將家產收歸國有未

似，大灣區同電子貨幣

中国加油

姐係鎖國

睇下邊個會好似當年鄧小平批鬥華國鋒咁，夠膽出黎批鬥維尼

內循環

佢有咩係成功過
攬炒方面？

習近平：「我們現在遇到一個百年未有的大變局，這種情況下，我們要走自力更生的道路，就是自主創新的自力更生，領會黨中央這樣一個戰略意圖，在這樣的一個大戰略中，找好選準自己的定位，為我們國家的富強，為我們國家的現代化，作出我們各自的貢獻。」

"自主創新的自力更生?" UP乜撚野呀屌, 到底有冇人教隻小學雞講野架

個狗官
有支噴漆就一定係有犯罪意圖？
咁樣叫毫無疑問達致定罪？

多得你啦大旗手

想做毛澤東又想做鄧小平

西朝鮮

原本豐衣足食

支持

內衰

香港呢個時間都荷包乾乾地
認真要救大陸得返一招
就係開放鬼國樓只需一成或者半成首期
咁先可以超快咁cap港澳人水
其他都係拖慢唔到準備食屎既速度
呢個時間大陸樓死等於恒大2.0 3.0 一齊爆
但我地偉大既國家主席決定行毛魔條路

佢南巡
為黨內反習聲音降溫 同 釋除 中共其他黨內勢力疑慮
扮都要扮到走鄧小平開革開放路線
不過繼續走 為佢一尊嘅路線就梗呀喇
傳聞佢想喺黨大會 改埋自己做黨主席 唔係黨總書記
等睇佢台戲

內循環萬歲

唔係自力更新...好啦,算佢叻過update滿

update人士

逆全球化的逆行者 = 逆全球化的逆行者
定係逆全球化，逆行者

支那人民寧願食草都要自力更生

其實佢就係要死返幾千萬人 唔好分薄資源

當年鄧小平南巡除咗話比外界知，會繼續改革開放，打開大門。背後亦話比內部知，我話事，你哋唔好玩嘢（當時六四後內部有人反緊佢）。

今次習帝南巡都係話比內部知佢話曬事，唔好玩嘢，但路線就係閂門食自己。

創乜新？ 抄野就當新

是但啦
但可唔可以做內循就做埋內聯網呀？成尻日翻牆根本分裂國家，唔想見到班垃圾紅成日9up，殘體真係好撚傷眼

逆全球化的逆行者

係佢想做毛澤東
一味想模仿想做偉業既小學雞

今次支那玩真啦，要斷哂外交？

支持 理解 尊重 習近平鎖國之路

1個人種既因，14億人一齊承擔後果

食草啦真係

閉關鎖國

自力更生：偷呃拐騙

中獨

中國人變哂更生人士

逆逆全球逆化的逆逆逆行者

炒股了

小學生不嬲都唔識講實際具體細節嘢，大家唔好怪佢on9

rephase: 中國冇人撐要食自己

通常犯人or低下階層先要自力更生

人哋南巡佢又南巡
個矮仔南巡完改革開放
小學雞南巡咗都冇人知

個個喺度討論緊天文台掛波冇人理佢

極權國家剩係識培訓d豬出黎，想有創新科技好難

兩腿羊

環解正確

理解*

自含

只要一日係呢個國家
再規劃幾多個大灣區 浦東 前海 濱海新區 海南自貿區都唔會成功

自力更生，努力抄襲

中國又贏

飛起契哥？

泛民都指望呢日，日日搵啲議員助理上嚟開post反Trump

香港嗰啲口罩法西斯都一樣，所以學下泛民，搵夠錢移民喇

乜嘢叫做 "相反還要做逆全球化的逆行者"，行路打倒車？ TENET?

因為係更生人士

之前為加餸，依家就保命
遲下分分鐘搏死前唔洗點受折磨

又贏

終於放棄偷呃拐騙啦